連登小氣簿upupup p牌日經

做足安全措施，戴頭盔
以下呢d嘢由p牌仔提出好似好無說服力
但係
p牌係唔可以睇小自己嘅潛能
歡迎起我底 我在連登的日子

正題黎喇

連登群魔亂舞 五毛PR藍絲狗扮人
我要鬥佢老母

鬥佢老母重要法則
前事不忘後事之師
死仆街仔唔好同我玩汁到寶捉虱
又帶風向黃絲乜乜乜經典

第一步 必先利其器 小氣簿

今日起，見到五毛PR狗扮人
mark7佢
block7佢？
佢地真係好L煩，搞到連登烏煙瘴氣
block7曬六根清淨乾淨曬
得你個版面係乾淨咋
其他連登仔，又例如我
初黎報到，真係仆街仔橫飛

點解連登好似越黎越少正常po？
連解出現連衛兵？
呢個詞姑勿論邊個最先提出，搵邊個提？
傻的嗎？
要鬥都係鬥死小氣簿入面嘅仆街仔
Block7 姐係放生
縱容佢吸納新仔壯大自己圈子
流失更多覺得連登已經玩完嘅人
結果就係而家連登界面講咩都錯

事實係，仲有人唔捨得呢度
正常po幾千li ke係事實
五毛PR狗扮人你試舉例大我
衰嘢我只會舉對家嘢黎講

我唔識講漂亮話分析得好似其他巴絲咁好J
但係係香港長大嘅大家
我相信你地
因為大家都係自由而生
有最自由嘅靈魂 最自由嘅思考
所以我會相信大家嘅自由言論

小氣簿就係為大家創造自由空間嘅利器

第二步 Social distance 兩秒

以我自己為例
我口水多過茶，最鍾意亂up
我好鍾意呢度
因為呢度比到自由我做自己
亦因為好鍾意呢度
我好擔心自己會捲入五毛pr狗扮人狗咬狗遊戲
經典情緒道德綁架

捲入去呢d遊戲，最經典莫過於綁架你自由嘅靈魂
令你唔可以自由講想講嘅嘢

實例，又係我
我是個好好奇的孩子
乜po都鍾意入去八卦
汁都撈埋

最鍾意流連最新，大部分最新都會click入去，實在係太juicy
成日發芽痕想覆po
p牌惡L曬pish唔到無問題
Young me too simple to naive
就係咁，我就被同一個po同一個X唔知咩物種佢無答我話我係網軍左膠xx唔記得
好奇心有問題嗎
我的心傷透了

由於佢唔答我問題，本著尋根究底嘅精神，加埋呢隻x物種嘅邀請，我就入佢po
佢一見到我即刻xx來了個詞太傷我心了唔記得
果一刻我頓悟
我無嘢講

我只係問問題姐 問嘢都唔比
出現喇估唔到呢個感嘆會出現係我個腦
揮之不去
就係咁我自由嘅靈魂受到入侵，言語自由受到侵害

或許大家會建議我繼續反駁
被標籤xx我真的忘記了太傷心選擇性失憶
重有，我無忘記自己咩身世
我只係一隻p
被標籤xx+p
我講咩無用，佢嘅黨羽/追隨者一定大把巴車埋黎
我個朵被路人看見了何其肉酸，更加屈打成招

我真係只係問問題同該物種講嘅嘢
稱呼佢一聲澳巴
竟然換黎網軍xx左膠人身攻擊
我心傷透了
傷心事一浪接一浪

有條友無同我交流之下
reported 拉

咩係reported？好奇的我即刻去查

好好整理完情緒，我思考
何解唔係block？
佢討厭我唔係應該無眼屎乾淨？
我得出個答案
佢想見到我 佢需要我
我會成為佢嘅戰鬥力
無限輪迴批鬥漩渦
消磨我精神意志同時間

我會唔會驚左
選擇唔講野
傻的嗎。果次講唔到嘢已經傷透了
唔講嘢會屈死 我自由的靈魂啊

多謝教導
逃避不是辦法
直擊要害才是真理

典解佢會一下子就明言reported？
1. mark7 instead of block7
2. 打擊我弱小心靈
3. 話比人聽此人要不得

多謝教導
1. 小氣簿 mark7
2. 回覆任何po 保持social distance 2秒
我無嘢講..................住

我認得你

第三步 直擊要害

新po9衝我鍾意
新事物真係好多驚喜
打獵 小氣簿fa tfa t
儲得越多驚喜越多
我左眼見到鬼吖
鬼打鬼
新po保持so cial distance 我無嘢講....住
隔岸觀火好好食
唔同物種互相廝殺鬧到上熱門
甚至殺到敵我不分要同門漏口提點
好睇過CCTVBso l y cctvb一d都唔好睇

廝殺何解要上熱門存在感
存在感要害

以柔制剛
想我答爹傻的嗎
我要狠狠地直擊要害 扼殺你在搖籃裡

溫柔是我最大武器
縱然我很想加把口，
我唔忍心見到你地同門廝殺
但是，家家有本難唸的經
我要以最溫柔嘅心包容你地
我要以最溫柔嘅心靜靜地看著你們
食花生好好食

咁就為之扼殺在搖籃裏

咁，何解大熱門總缺席存在感

大熱門總缺席，
因為 真。連登仔一定多過佢地無存在感敗走
運氣好嘅話，遇到個小氣仔，一定會狠狠地屌到佢體無完膚，真係好無存在價值

無存在感=無存在價值 根據某物種lo gi c
PR你失業了

總結

1. 小氣簿，mark7 instead of block 7
2. 保持social distance 兩秒，打獵我來了
3. 直擊要害存在感

無曬存在感，失業喇

你有張良計 我有過牆梯
上熱門好巴閉
現實無存在感
同連登仔爭凳仔

集氣
打獵
有機會再講

最後兩個個問題
1. 典解果X物種會第一時間話我係網軍
2. X物種無提過咩物種